食撚咗好大個檸檬

話說今年識咗個女仔同埋都係熟個班既 覺得係幾啱自己感覺既
跟住啱啱表白啦 如無意外食咗個大檸檬
雖然食檸檬 不過起碼我有試過

好7 唔會面對唔到自己？

表你老母白

表白已經不合時宜 下一步試下慢慢upgrade自己charm佢返黎

唔緊要 因為我平時7開

其實我就唔係好緊張有無女朋友個類黎 所以失敗都唔會覺得太可惜 不過我覺得講咗個人會舒服啲

以後點面對佢？

扮咩輕鬆 喊到黎好啲

無辦法啦 感情既野無得勉強
唯有希望下個會鍾意自己啦

係喇 ... 試左就算

我覺得你係明知唔得所以先無咩失落感

係唔係royal級?

可能我個心真係咁諗

表白好呀
唔表白一直去唔到表白嗰個位
只能藏在心

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

至少你都揾到個對像俾你表

好過無得食